# O relacionamento de Beauvoir e suas alunas
Agora falarei sobre Simone de Beauvoir e seu relacionamento com Bianca Bienenfeld. Na página 182, Campagnolo afirma que Beauvoir cortejou Bianca e a convenceu ter um relacionamento com ela, logo depois afirma que Sartre tirou a virgindade de Bianca, o que de fato aconteceu. É necessário lembrar novamente que não havia nenhuma criança, Bianca tinha 17 anos, a idade de consentimento na França era de 15 anos. Se a Campagnolo quer falar de um movimento de mulheres, o que Sartre tem a ver com isso?

Logo após Beauvoir morrer, Bianca escreveu um livro chamado "Memórias de uma moça mal comportada" lançado em 1994, de acordo com Bianca, ele acaba contrariando o livro de Beauvoir chamado "Memórias de uma moça bem comportada". Só que esse livro da Bianca indicado por muitos antifeministas - inclusive pela Campagnolo - não confirma as alegações feitas contra Beauvoir a respeito de pedofilia, já que Bianca fala apenas de uma desilusão amorosa entre o triângulo amoroso com Beauvoir e Sartre. Se fomos analisar a história, foi outro relacionamento consensual de Beauvoir e Bianca, segundo relato das duas, elas continuariam sendo amigas para vida toda, mesmo depois do término, e logo após o término elas ainda ficavam duas vezes por semana. Bianca dizia que Beauvoir era uma mulher que amou a vida toda, mas que se decepcionava as vezes com ela, principalmente por conta de Sartre. De acordo com Bianca, Sartre que atrapalhou o relacionamento das duas. Em nenhum momento de sua vida, nem sequer no livro que ela se deu ao trabalho de escrever, ela fala que Beauvoir abusou dela como a Campagnolo afirma no livro!
>Olga foi a primeira de uma lista de adolescentes cooptadas e aliciadas por eles. Depois de Olga e Wanda, protagonizando um dos piores casos, eles cooptaram uma moça de 17 anos, filha de refugiados judeus da Polônia: Bianca Bienenfeld Lamblin (1921-2011). Em 1938, foi seduzida pela professora e convencida a ter relações com Sartre. Simone arranjou Bianca para Sartre visando tirar a atenção dele de Wanda. Aparentemente, Sartre tirou a virgindade de Bianca e de outras moças. Ele teria dito, ao entrarem no quarto do hotel: "A camareira do hotel vai ficar surpresa, pois ontem mesmo eu tirei a virgindade de outra menina".

Kate Kirkpatrick afirma:
>Tal expressão tão dramática de nojo é surpreendente e perturbadora, uma vez que Beauvoir claramente apreciava outros relacionamentos lésbicos e que Bianca continuaria sendo sua amiga por toda a vida (segundo relatos das duas). Beauvoir realmente sentia tanta repugnância pelo corpo de outra mulher? Poderia essa ser uma expressão psicossomática de repulsa por seu próprio comportamento? Quando Beauvoir terminou com Bianca, disse que preferia fazer sexo com homens. Mas, apesar da repugnância e da crescente inquietação em relação ao relacionamento delas – até do “calafrio” ao ver Bianca naquele janeiro –, ela ainda concordava em ficar com ela duas noites por semana.<br/>
>[...]<br/>
>Mas Bianca também descreveu Beauvoir como uma “mulher que amei durante toda minha vida”, e disse explicitamente que as mágoas que sofreu não foram causadas inteiramente pelo comportamento de Beauvoir, mas – como veremos – por uma série de outras traições. Para começar, “Antes de eu conhecer Sartre”, escreveu Bianca, “Simone de Beauvoir e eu compartilhávamos só uma ardente amizade. Assim que ele entrou na história, tudo ficou muito mais difícil e complicado”. Quaisquer que fossem as razões de Bianca para esperar publicar algo, fica claro que seu relacionamento com Beauvoir era complexo e deixou nela sentimentos muito fortes – e contraditórios.

Ainda falando sobre o relacionamento de Beauvoir com suas alunas. Agora sobre Nathalie Shorokine. Campagnolo afirma na página 176 que Beauvoir foi expulsa da escola onde dava aula por "comportamento que levará a corrupção de menor". Em dezembro de 1941 a mãe de Shorokine de fato apresentou uma queixa contra Beauvoir, a acusando de seduzir sua filha. A carta que foi feita a queixa dizia que Beauvoir era uma solteirona que ensinava os alunos sobre obras de dois homossexuais. As acusações feitas contra Beauvoir nunca foram confirmadas, a própria Shorokine negou que seu relacionamento com Beauvoir fosse sexual. Entretanto o ministério da educação não tinha como acreditar nisso e mesmo assim distanciou Beauvoir de dar aulas. Simone não foi expulsa, como afirma a Campagnolo, Simone foi apenas distanciada em 1943 e voltou a dar aulas em 1945, não houve demissão alguma, a afirmação da Campagnolo é totalmente mentirosa e equivocada.
